曼聯係咪多狗公先比人叫獌？

點解咁多支持曼聯既都係狗公黎？
E.g Felix Chan